差佬仲有30個鐘到去揾證據告幣少

唔係就要放人，到時fcc就爆升

計劃之內

最後發現幣少係監倉上吊

被lan線度頸

g持

仲有20個鐘到， free幣少

其實可否放返先，再匪館門口拉返重新計過48小時？

斃少

有新證據好似可以

要諗新方法 太類似會被人懷疑

咁小事都扣足 48 ?

黑警交足戲，放左幣少收返五舊水，就幫佢點埋煙送佢走啦
點會仲捉佢入去比野自己做

check 完佢無支持過港獨就會放啦

幣少已free